東華幼稚園小學中學->東大醫療科->東華三院

算唔算人生贏家?

要訓埋東華義莊先算

海天一片宏播仁風

人生成就達成

屬~~~校遍港九

應該要東華出世先

中中-->中大 是否人生輸家

->歡樂滿東華

中中->中大工程->水電工程

100條線

東華出世 東華幼稚園小學中學 東大醫療科 東華醫院 東華總理 東華義莊
咁先算